[求救]部新機裝完os mon speaker冇聲

用隻新ssd裝win10 ，搞掂哂啲driver之後開下歌黎聽點知mon個speaker冇聲出，耳機插前板都冇聲

跟住按右下角個喇叭icon由realtek hd audio轉用sharkoon機箱個7.1 extension, mon有聲出但好細聲，前板插headset出聲正常

我以前hdd都係win 10，用過佢黎開機播歌都冇問題，realtek同7.1都正常運作。
啱啱重裝win10個realtek都係用唔到冇聲 到底邊到出問題?

google過話win10會自己default用耳機口出聲，但我已經設定左mon喇叭係預設裝置

停用另一個

停左 都係咁

佢播歌個時綠色volume個到都識跳下跳下好正常，咁係咪底板問題

Moon 用HDMI

用DVI

個有冇較大細聲

同realtek同步 而家係100

各位唔好再免費解答IT問題！ IT服務係要收錢的！！

中毒/開唔到機就話搬落去問姐....